得罪咁講，街頭抗爭已經去到盡頭

攬炒喺國安法下已經完成大半，將來應該冇乜野辣得過國安法，而呢樣野已經喚醒左大部分歐美國家，紛紛發聲向香港人提供支援，合力制裁支那都係遲早嘅事。照咁睇我覺得當初嘅勇武、和理非抗爭都算係達到理想嘅效果。除非你諗住直接推翻政權啦

而家香港人應該盡力保存性命，有得走就走，繼續承傳香港人嘅文化，等將支爆自然可以來光復香港

尼個先係現實
如果你相信會支爆 唔通香港可以獨善其身?
人唔走錢都一定要走
唔好仲係度ON99 做野啦